未來抗爭模式：地下化

正所謂和勇不分，依家勇武走游擊路線，be water， 但仍然犧牲左好多手足
我估計，未來勇武一定係揾相熟既人組team， 以小隊形式行動，然之後制定一個目標， e.g. 裝修，一部分人做哨兵，事先安排逃生路線，盡量做到快閃，降低風險。
和理非就繼續和理非，參加下集會遊行，支持手足。

問題係都唔知係咪真係有人地下化緊
一陣叫停門面野話要轉地下化，點知原來個個只係等 · 地下化
咁場運動就休息到自然消亡

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！